龍門支持者=Trump supporter，渣狗支持者=Democrats

有感而發

發覺佢哋有驚人相似之處。

龍門支持者同侵支持者：

同你講證據、實證先係最可靠客觀。

唔介意你嘈，但嘈請先放低論點，再討論，都可以接受批評，不過只係請你講埋原因同論點。

支持者質素：k kwong、canny姐姐、柳爺
Jon Voight、kid rock、50cent

渣狗同Democrats

人血、饅頭張。Racist, dictator, ruin the country kill the freedom

盤數呢？你講就係呀？精算師造數梗係叻啦。No bias, no fraud, crying babies can’t accept result, losers

支持者質素: Lady M代言人王宗堯、杜汶澤、黃之鋒
Taylor swift, Billie eilish, media

仲有
人閪/奶閪兵支持渣狗
Antifa/中共支持Biden

人西艷照

屌
未食飯嘔黃膽水呀

唔知大陸閪煲抽緊乜野水，不過佢自爆左自己食人血饅頭

唔係丫，個唇幾性感

佢覺得自己賺得太少

原來係仲想食多d人血雞煲

推

講還講.jpg

其實睇依班不學無術之輩打文，真係好大挑戰。

佢哋可摸耳唔好再扮kol扮有見識

樓主完全講中我心聲

打到好明顯喇喎 龍門準備賣盤菜丫嘛，又想屈人有衛生問題同用美心同抽水之前月餅交唔到貨囉 講衛生邊個夠你朋友光榮食材放廁所同渣哥隻蛋勁呀

幫推

一隻雞成本50邊個信

黃色水門雞永遠出post 時聲大大
柒左死都唔應錯 反指係別人的錯
你想賺錢買多幾架車係無所謂
但麻煩當天唔好聲大大出post話咩香港未好返就唔會開分店呢d野用黎make noise and make attention

再者
當日你點老屈黃他黃店係鄉黑/藍 呢單野到今都未同當事人道歉

藍店最多奶共 但呢間掛住係黃店而周圍攪鳩其他黃店
係我眼中 呢間係衰過藍店既黑店

仲出黎抽水，係咪嫌自己個名唔夠臭

佢地依家咪最叻間唔中抽龍門水make noise
搵客源 再唔係話幫比人律師費

老實講 黃色水門雞話 幫比律師費黎賣雞
我好有保留 原因係佢地信用差 人品差

#2 食緊飯呀

百佳只求打個和

渣狗= Biden
雙G = AOC

張傻傑同侵一樣係閪佬?

可能佢覺得自己打得好啜核

我睇就9唔搭8，唔係好明

我諗冇乜人會明

行開啦渣狗

想知個官司打成點？

Marco囝請咗紅底律師

快d翻支那啦，TVB成成

佢又係一樣鐘意幻幻 你啲同路人嚟

咁啊....不反了

品德有問題既小朋友當然會搵紅底律師

識食人夾棍 仲要比人踢爆後搵人屌返轉頭
咁既品格 果然係渣軍

物以類聚

加入一帶一路

話充尋日LEO 話去左襯渣狗
其中一個留言係渣狗話睇返CCTV 知道LEO係襯過
平時佢做開呢樣野 成日用CCTV睇客
隔離精淚蛋POST個巴打要小心

說*

液 係咁打錯字

精液+催淚彈+雞蛋

屌你老母，有鄺士山都可以叫trump supporter, 我屌你老母臭閪，張俊傑係牆頭草人血饅頭渣滓

你睇d 人既質素都知啦
水門臭jam全部都係肥佬中學畢業

臘味迷失在.＊ 這個﹍×°廁所裡°°°×

和而不同
人無可能百分百同你意見一致

只係state返兩邊support嘅人
唔一定佢支持trump

鄺士山支持偽善心小館，我都同佢唔同架喎

不學無術
當然學歷低唔緊要，人品先係重點。

只係可惜渣狗果邊，幾乎都人品差劣，盤面計得少數好人。

屌鳩人前 不如比下少少說明
一黎說大字屌鳩人人血

我上面話黃色水門雞係黑店 都講下佢點閪法丫

push

去大渣狗度食=預約拘捕

佢哋係哥布林

你係食開屎個班?

個位巴打應該唔會再去人渣度食仲想食精液蛋咩

Just Like democRATS

分分鐘已經有便衣喺入面等佢

查身分證個下塔佢返去

自己人 自己人呀

年頭食過一次人渣入去個陣要睇身分證係咩玩法

有冇水門雞做gym 圖

唔係點起你底再叫振美拉人

原來一早昅住班客

笑到仆街

唔通真係噱頭咁簡單咩

我上次去個陣有對中年夫妻見到要check身分證即刻掉頭走

正常

最弊仲有班渣粉盲撐

咪等於美國班左膠

真係物以類聚人以群分

唔到你唔服

左膠同渣粉面對侵同龍門就係我唔知我唔理唔關我事

btw啱啱見到煲底有午市火鍋禮拜一去試吓先

係荷葉飯先啱梳

求圖

龍門fb有menu但無荷葉飯圖

同人渣個濕鳩精液蛋加沙嗲牛麵 差唔多價

人渣個精液蛋真係世界級論質素煲底高佢唔知幾多班
唔講魚生丼就算係湯飯都大份兼抵食

抽緊盤菜水
人閪話龍門盤菜成本$400，賣$1400
喪賺$1000

人閪都渣家軍正乞兒

咁直接打咪得囉
指桑罵槐成個黐線佬
唔跟得貼嘅話 你問吓有無人明佢噏乜

話緊比佢班fans同人閪聽
自己屬渣軍一班 佢仲狙擊緊龍門

渣家軍全部都係垃圾

唔洗燈油火蠟

好型呀

建議以後黃圈有咩活動
識玩嘅就次次搵龍門、
程班長、紙漫糖
呢啲被逼退黃圈嘅參加

唔參加都踢佢入嚟
自動參加
仲要重點宣傳

逼班黃店私怨撚
喺個人情緒同生意額之間取捨

私怨黃絲又會抵唔住頸
個個post都同你推，嘈餐死
逆向宣傳，包掂

大陸閪煲計埋燈油火蠟，每煲人血雞煲淨賺緊100蚊

自爆

啱呀

龍門狗食撚屎啦，睇得自己咁高

屎坑肉

佢吹得就吹
上openrice睇每位338
即係食水唔只一百蚊一煲

接近每煲200蚊人血

精液蛋

係每位$388 可以超過$1000一煲

人血雞

集合曬屎坑肉、精液蛋、人血雞係一張圖，點睇

Good idea wor

90蚊多士

支那雞刺身

點睇

如果加埋「渣哥精液蛋，光榮屎坑肉，水門人血雞，陸陸人血煲」上去，點睇

唔錯

Finalise啦

又有新狙擊圖

一張圖狙擊曬4個

終於唔洗再整金剛棒

依家渣軍淨返鳩屌 黎屌龍門
仲識咩

佢地以為成本淨係得食材
其他overhead係唔洗錢

仲食識人血饅頭

唔知佢係為抽水定乜啦，剩係佢話自己一隻雞成本$50已經得啖笑

人閪同渣狗死全家

其實實際係幾多？

唔怪之得撈極都撈唔掂

$3x咁上下

佢d支那雞要$50隻？笑大人個口咩

陸陸人血煲

加埋舖名敘述好d，費事惹人誤會其他小店就唔好啦

加左啦

未睇到，sor
巴打好波

Well done 已經save起 可以做長輩圖咁廣傳出去 XD

講緊龍門老闆饅頭張?

饅頭渣呀，TVB成成